求天水圍去將軍澳最快方法

除左的士，天水圍點搭會最快去到將軍澳

Uber
揸車

Uber 如果唔係點都粒幾鐘

鐵一定係最快

直升機

經過反覆研究，應該係坐巴士出到黃大仙，然後再轉鐵。

69M 眾安街落車再轉 290 / 290A

乜時間先……
返工時間一定係撘鐵，因為龍翔道基本上一定塞車

一般時間就 269C + 290/290A/A29 或者之前師兄講 69M + 290/290A

除咗黨鐵，
快嚟計應該係老龍轉290系列
想開心坐就出荃灣轉290系列
至於290定A定X就睇你目的地

去將軍澳做咩？

290/290A慢到仆街, 點會係最快

最快撞

269c 觀塘落加黨鐵點睇

落黃大仙轉鐵會快啲

直接黨鐵最快 唔洗嘈
利申 住將軍澳返天水圍 日日搭 試過所有方法

265M眾安街落，轉搭290，已經最快
利申：成日搭

繁忙時間 黨鐵
非繁忙時間 269C轉黨鐵

有轉乘優惠 幾抵搭
仲平過一程269C

轉車回不如轉工

係 今日last day反正藍絲老闆

JET BOOSTER

啱呀清 反正就算凌晨劈180都是快不過黨鐵
一入到將軍澳黨鐵真係無敵

利申:發夢果陣計過時 由調景嶺>藍田

290葵芳後直上老龍 一直去到黃大仙
都有老龍呢個優勢飛咗勁多個站

269c + 290a

我靜係知鐵一定係最藍